北海道圍爐區2

估唔到爆post

歡迎各位遊客丶中長期居住丶打工既朋友
交流旅遊心得或者生活點滴

又拋磚引玉

殺菠蘿

阿沙嘻卡華

夏call打爹

餓B嘻囉

苦死路

阿爸撕裂

lm

新PO留名

室蘭

登別

根室

滑卡奶矣

紋別

D名好正！ 核call得爹....

留萌

揭他咪

美瑛

摩周湖

硫磺山

美幌峠

層雲峽

知床岬

旭岳

四季彩之丘

冰封既阿寒湖

小樽天狗山

今日到 音威子府 超大雪

留萌都好犀利大風雪
Whiteout真係好恐怖

常磐公園成個迷宮咁

札幌雪祭 幾年前去過
北海道仲有冇其他雪祭值得去？

旭川冬祭
層雲峽冰瀑祭

十分之邪惡既牛油薯仔

北仔D景真係冇得輸

都係北海道既夏天吸引我多啲

啱啱接替左森喜朗，出任東京奧組委會長既前速度滑冰運動員橋本聖子，係喺北海道安平町出身

我睇錯左 北川景子真係冇得輸

北川景子都無得輸

下次去釧路又食

難忘一個人在函銘和札幌的日子

......函館

流冰

釧路除左阿婆爐端燒仲有咩必食推介？

泉屋 スパカツ
純水
カレーザンギ

利申：未去過和商市場

JR站對面都冇去

次次都走去左幣舞橋嗰邊

行去教堂果邊過條馬路都唔去
2分鐘過去

能兄係咪想長住北海道?

成舊石頭咁唔郁

只限札幌

士碌架 冇得救

咩名

白色元宵節

札幌は今季一番の積雪深６１センチに達しました。夕方にはやむ見通し。明日は７℃まで上がって少しとけそうです。

札幌大雪

有六舊腹肌既雪人

好想住係北海道 每年來三次好掛住

好想去日本
好掛住北海道

樓主發達
聽日全道都大雪

聽日全部JR特急列車停哂

好堅

呢個咩app黎？

網站嚟

帶廣個阿伯喊哂口
仲有根室架私家車側門成幅結哂冰

呢幾日行超市，見到多左好多菠蘿賣

台灣？

北海道冇車真係好唔方便

度度都係架啦，大城市除外

有架車真係方便啲

今日北海道大部份地方氣溫上到十度左右
深川市有燒肉店因為屋頂積雪過多，全屋壓冧左，好彩冇人受傷

北海道真係冇晒後生
89歲做開店做

後生既都去札幌，留喺城市仔或者鄉下做乜

睇見室蘭 真係成條街似個死城多
仲話重工業之城

札幌人口有冇多到？

呢幾年都有增長，不過未過到二百萬呢個關口

北海道好大好大
人口就好少少

北海道など北から冬に逆戻り きのうより20℃降下も 関東～九州は春本番
急凍

同坐過山車一樣

我想要黃日華多啲

斜陽裏氣魄更壯

難入到你呢
啲雪積到成個人咁高

邊度

此地不留萌
自有留萌處

嘩 屌

食風食到傻未

唔好意思借位宣傳在日港人tg group

都唔夠去紋別網走嗰日咁大風

第時火車執埋真係更加無動力去

到時行路去

喺留萌咁山旯旮既地方都有印度人開餐廳

想翻兜，不過車費太貴又遠

那卡褲爛佬
Btw褲爛佬真係好Q大，佔左一市三町

你斯你？

真係發左達先捨得
條路線好正

仲有呢般

可以搭飛機去架

我去過兩次
呢般係唔敢一個人行山路去澄海岬
兩次都淆底行車路去
其餘主要嘅觀光點都去過

李斯李就仲正，夜晚觀星又正，踩單車又正
海膽又正
唔係武肺我諗我應該去左第三次

禮文島我剩係去過桃岩，下次去埋其他地方，不過要預多啲時間
利尻都係一樣，租單車踩到去沼浦展望台，即係白痴戀人山，之後就要急急腳去搭去禮文島，如果住兩晚利尻，兩晚禮文，我應該可以去得哂主要景點

BTW 夏天既北海道真係電單車手同單車手既聖地
長住既話，唔買部靚少少既單車真係對唔住自己

禮文唔行足全個山嘅話2日1夜都ok
スコトン岬、澄海岬嗰邊一日
桃岩嗰邊一日就岩岩好

利尻就真係3日2夜會好啲
我上次兩日一夜，去左個第二後生年齡係我40+嘅local tour, 都叫去晒主要景點
係得第朝踩左陣單車叫做遊覽左細半個利尻

好掛住我鄉下

真係好想冬天快啲完

我跟local tour算了
夜晚住民宿

d 相好靚
原來自己有咁多地方未去過

放心，我都係仲有好多地方未去過

去嗰陣咁啱有熊由北海道本島游咗去利尻

呢個位唔駛再介紹

去薄野指定動作

過對面馬路仲有冇妹妹同牛廊係度

廢站

大把

Seicomart啲豬扒飯真係冇得輸

豚丼都唔錯 再加小食

19年同20年無咩雪今年就好夠雪但我哋又去唔到

係囉，想有就冇，冇得想既時候就偏偏有

3月都仲咁多冰

もう一度 お前に逢いに

山下智久最清楚

有時我都好佩服啲中國女人
真係架巴士由札幌去到旭川全程都雞啄唔斷

旭橋大雪山

知床五湖影出去嘅山

有雪既八仙嶺

我都想行上橋

丼幾多錢

上年少到爆

煲冬瓜？

係
其實昅過佢地手機桌面有支付寶icon都九成係來自大陸

今日は完璧な天気

呢度有得揸小型飛機

全日本最北既Aeon

唔係好記得，好似 2000JPY（都已經係三年前嘅事）

人類實在太渺小

北海道而家多番口罩(日本製)未？

我剩係知依家中国裝口罩有好多貨

東北又震多鑊😖

上下倒轉左🙈

唔怪得日本疫情仲係無乜好轉

札幌有無感？

2級
個人冇乜feel，可能搭緊車

四十年黎，キハ183足跡遍佈成個北海道

國鐵車堅係真材實料
キハ283遲佢入役早佢退役

今日又落返雪

每當我路經呢條橋既時候，就會諗起嗰兩姊妹

呢樣野真係會食上癮，食落口感似麵筋
不過好唔健康

暖左
風又細左
空氣質素變差左

又要食自己

睇Twitter話沙塵暴殺到成個北海道都受影響

今日出街呼吸都有啲唔暢順

原來幢大廈已經有五十年歷史，不過就要黎拆，仲未知之後塊地點用

巴打做盛行？見你好似喺嗰邊好多時間都周圍去

你估下
來來去去咪又喺札幌

北海道民宿酒店係咪執得7788

未啦，仲有班國內／道內客(包括我)撐住

清明節快樂
話說今日旭川新增十一宗武肺，回復番兩位數

唔似京阪神咁

不過變種病毒已經黎左北海道

臨瞓推一推

同啲喺北海道讀緊書既外國朋友仔吹左一陣水
原來佢地對北海道都唔太熟(我都係)
反而喺附近有咩超級市場，邊度買野平，就好熟悉

巴打有冇tg交流吓

Nope

正常啦，北海道成個台灣咁大

好靚

2個有多

果然係支那北海道省

又上番3位數

逆水行舟 不進則退

以為去左中国啲機場咁